dllm 杜汶澤根本就係欺善怕惡既撚樣

之前得罪容祖兒d有後台既
就即刻淆到成隻狗咁
男人做到你咁真倧柒

真係

連劉德華呢d世界仔都同你條反骨仔反面

唔怕做米奇老鼠咩